關於馬安山男子燒傷事件 蕭若元更正和道歉

廢佬